有人尋晚扑中條位置Q，今晚實瞓身大包圍博3T

條位置Q係鰂魚涌惠利，林7婆實落重飛，18區大包圍。